見你ig呢啲濕鳩英文，重唔係你？黃敏力小朋友死口唔認

本英雄屌柒崇洋瑞典閹狗 黃敏力

力力扮唔識我地

世上除咗力力同龜蛇，冇人寫得出呢種Style

力力唔要我哋了 始亂終棄

當日banter已化身力力

力力，你斷正程度仲衰過九叔
乖乖哋認左佢仲好啦

黃敏力lives in North Point

Sor 先膠

［冇圖］CUHKBanters請你入一入嚟

力力幾時再上黎撚ranking

話自己俾人借刀？
咁呢張證點解釋先？
你唔係諗住話張學生證俾人偷埋呀嘛？

若要人不知

UST acct>>>>>>>>>>>ChinU acct

其實力力好撚蠢
比人起底就連登深潛幾日
係人都知咩事啦

5 個月前58
[JUPUS 必入] 香港各大學排名表現一覽 2018-19
校園台
我想知力力點睇佢個科ust排名高返chinU

啱啦啱啦，繼續拋多啲QS出黎 佢自然就會上水

唔見左要打去chinU報失

睇嚟佢今次真係要陪佢條女隱居瑞典

邊個嚟

力力如果你張證真係比人偷左記得打39438507去報失

如果佢條囡飛甩佢 咁點算